[大檸樂]十萬火急重要消息！ 三大銀行可能被制裁 香港關係法岌岌可危

屌那星

呢個新聞好重要，推。

原本好開心
一入嚟見到佢個

屌

屌燒山

又燈

4:47 照我認識既大陸都係唔會低頭既

唔好講咁多野好嗎

早兩日外交部話唔准美國提香港事務，美國趁機加大談判籌碼，我覺得最後雙方都唔想香港搞成咁。